男朋友話我唔配過生日...

我同男朋友係之前補習社識，我同佢都好黃，有一齊上街，一齊罷藍店，一齊捐錢比前線，佢對我都好好，一齊咗就快一年都冇鬧過交。
最近肺炎，本來約好咗今個暑假一齊去日本玩，當係畢業旅行，最後去唔到，被迫cancel，佢因為呢件事唔開心咗好耐。

我有日同佢傾電話提起，話如果11月之前個疫情過咗就一齊去，就當慶祝埋我嘅生日，佢聽完之後突然好大聲鬧我:「你覺得自己配過生日咩？自己反省下啦！」，然後cut咗我線。
嗰一刻我完全呆咗，完全唔知發生咩事，隔咗一陣先記得周梓樂係喺同一日離開咗我哋。
我即刻打返電話俾佢同佢講sorry，話我果一下唔記得，佢就繼續鬧話，得我呢啲咁冷血嘅人，先會喺人哋死忌好開心咁慶祝生日，係咁鬧我冇良心冇人性，然後話我應該呢一世都唔應該過生日。

其實如果係其他生日，我可以唔過，但係今年係我18歲生日，我想好好紀念下我成年嗰一刻，最起碼唔慶祝，同我講句生日快樂都好，但係佢完全覺得我唔配過生日，仲話如果我以後再提我嘅生日佢就同我分手。
有啲friend叫我同佢分手，但係我真係好鍾意佢，我而家點算好。

你男友勁能型 想媾

幫下手諗下點做好

所有感情問題一律建議.......

就係唔想

你男朋友好man

洗唔洗咁
好小事

黃藍呢d冇咩需要睇得咁緊
我成日笑女朋友信太子站死人咁低能

18歲係重點... 冇錯 我都忘記唔到周同學 但唔可以期望身邊嘅人同自己有一樣嘅感覺
錯不在你喎

我生日果日都好多人死

諗起我18歲都係無咩特別
到呢刻都無咩感覺

公海都講左好多次 做咩要鬥黃
門欖越來越高 黃圈只會越收越窄

感建分

你邊日8月31？

1月20

佢果日係電話好惡

有巴打事後係太子站聽到有鬼哭聲 應該係真

每日都有人死架啦 咁咪全部都唔洗慶祝

呢啲野唔可以拎嚟做證據啦

你改後一日生日囉

包容

生日點改呀 唉

樓主好慘

心情好差

唔講生日快樂轉講happy birthday囉

最多你到時上嚟連登我同你講生日快樂

關我撚事 死返去含撚啦

驚你比人鬧

唔關你事咪唔好入黎囉唔洗咁惡鬧人地

痴線 分手

驚佢會話點會係人地死忌講happy
會鬧無良心

我入黎都唔撚關你事

借d易搵野黎發你脾氣

唔會啦 平時好sweet

唉屌假膠黎原來

真人真事

我都笑啲人信你老母做雞先生到你出嚟 因為事實係你呀媽變性 你老豆先係做雞戈個

你男朋友癲左喎 似撞邪多d 抽離唔到個挺
有咩最好寫信講 唔好message 啦

你都信你自己有女朋友 仲講咩啫

應唔應該當面認錯

樓主正仆街

Sis 我同你同一日生日預咗永遠唔會有happy birthday ，但唔想身邊人擔心，表面都會扮無野，我上年生日前x日去咗醫院探，我無諗過一起身，佢會離開咗，嗰刻我連自己生日都唔記得，真係好複雜，唔識開解你。但你男朋友真係幾過份，感建分

唔關你事就咪撚入嚟啦

應該點賠罪好

Sis
咁你男朋友係你生日果時會點做

屌，睇唔到佢cm, 原來一早扑鳩咗佢

偷po

你條仔係好撚黃, 但黃得唔係幾現實
過去呢年日日都有野發生啦
陳彥, 周梓樂,721,831,小西灣,荃灣狗射人, 要講有排講
一世唔好慶祝囉
btw 所有感情問題一律建議.......

樓主兩邊都貼唔撚得？

幾好笑 8/10

無男朋友，ex上年咒我俾9姦，決裂咗利申毒撚single到宜家。已經進入咗一個 自己一個都可以很好嘅狀態

而家d男人個個都疑心咁重
所有野都一定要懷疑係假既先得安樂

男人

每一日都好多人死

我地連登仔陪你過

肯同你拍拖應該真係低能

嗰位人兄上曬腦

同佢一齊噉你以後每年都唔可以慶祝生日
分手把喇，過幾個月你就唔記得佢

但係認真講句
如果你男朋友真係對社會事件咁大感受嗰話
你夾硬逼佢陪你慶祝都唔會開心到

睇你咁講，今年一定慶祝唔到架啦，可能要好多年後先可以慢慢情緒影響冇咁大
最多大家陪下對方，一齊去梓樂祭壇獻花，然後食餐飯咁

痴線點解要咁毒咒你
邊有男朋友會講得出咁既野

好能惡毒

你不如反省下自己

小西灣係講緊龍躍徑？

口快快...同男朋友講野好少會經大腦 多數諗到咩即刻講

咁我都明佢點解咁大反應

邊度搵得返個咁黃既男朋友

比佢鬧完喊左好耐

18歲生日又如何
你男朋友又太臭脾氣
Both wrong

飛左佢 腦殘無得救

我整左個神枱比周梓樂
夠唔夠我黃?

五毛又玩返

「唔上街嘅父母都係唔愛大家」條片嘅把戲

佢讀書好叻...

而家唔係鬥黃

扑咗未

痴線架你？感情事都可以連落五毛度

放手啦，距唔愛你真心

點解係喺波台問呢...
但講真...你男朋友反應會否太大...

想點

做乜同波台假膠認真

呢個我呀哥黎
我無isp email ar

因為佢係波台玩開膠

夠哂黃
黃到忽略哂身邊最重要既人

我呀哥有無講錯先
我男朋友而家生日都唔想同我慶祝啦

以前都5係咁

要喎，唔通同藍蛆拍拖？

上年7月好多人都係類似咁

其實黃絲真係好撚戇鳩

分手啦
我懷疑樓主係對家突登作嘢扮「極端黃」膠化抗爭
如果我錯講唔好意思先

屌，原來波台上熱門，拉

你現在身處 波台

你男朋友幾醒目
以後都唔洗諗點同你條臭閪慶生

佢表現到對死人咁追思仰慕，但係對一個生人仲要係女朋友咁態度惡劣。 其實就都幾自打嘴巴嘅。 每個人重視嘅事物有優次，唔係今日佢將一樣嘢擺第一位，你就一定要跟佢擺第一位。唔係佢唔開心就要其他人陪佢係同一個情緒。 搞唔好，佢可能會管你幾多嘢。

講白啲啦你男朋友唔係特別有素質嘅人， 咁樣雙重標準去辦事。你又唔打算分手，如果冇估錯佢又係啲冇咁容易商量到事情嘅人，咁你唯一最可能嘅方法就係全盤認錯。

你男友好撚on9
分手啦

你嫌你男友唔係擺你起第一
你男友嫌你太港豬太ON9(點會11月有得去旅行呀...)

17,18歲話大唔大話細唔細,
你覺得你男友咁同你講你OKAY GE未繼續
唔OKAY未分手囉

如果我係你,應該只會慶祝農曆生日,新曆個日去悼念alex
事關諗起alex就諗起呢張相

同埋alex爸爸個篇文,開心唔落

結論：樓主=弱智港豬

素質????
香港用開質素

係 果日應該全日訓覺 唔配過

無，佢有啲小朋友。
就算佢嬲都可以有好少少表達方法。
等佢下咗道火心平氣和道一次歉啦。

我農曆十月初四生日
即係今年11月18號
撞正理大衝突
唉

邊能個周木樂

唔知點求佢...

831係香港國殤日 死能左三千幾人

梓樂呀唉 諗起佢又想咸

你有無睇頭兩句...

我今日鋸住扒悼念周子落

你有咩錯.....我覺得你男朋友激得滯

Ctoy dog

而家係男朋友嬲 雖然都有d嬲自己

上年打緊仗㗎嘛 就算冇人逼我自己都冇心情慶祝 成副心機都係諗每個禮拜嘅全民運動日
今年平靜晒就唔同啦

你男朋友使唔使咁樣講野

分手

佢想你青春不老啫

可能你唔出世會阻止啲人死

好多真心膠

假膠 拉

使唔使兩邊po

couple murmur又見到你個po想點

黃到失去理智

太傷心

抄返黎定自己作？

樓主721差啲死

我之前都曾經咁對我個老死
仲吵咗一輪交
後來諗清楚唔應該去限制人
佢地都有自由做想做嘅野
最緊要係自己嘅信念

但就男朋友情緒勒索你呢方面
我覺得你應該要企硬

你男朋友黃到痴撚左

不過我諗如果係佢生日 佢就唔會咁講
有d黃絲一涉及到自己利益就收聲扮唔知

阻唔到佢發達咪好撚黃好撚黃

你條女的確唔止低能啦
仲盲㗎添搵你做自己條仔

唔識佢

生日有咩好興祝

黎到世界受苦多過享樂，恨本得快啲完 ....

企硬佢會分手

諗起都驚到震

起底blk

ching應該係你bf生日死
等佢都試下無得慶祝既滋味

乜撚野感建分 完整句子有幾難

而家都諗緊 又想咸

你亂講野會有報應😢

洗腦咩生日都唔俾過！

我都睇得明 ok啦

有無搵返佢 sis

點解你可以咁黑心既😭

死左甘多咩😱

睇錯

絲打唔好咁自責
我覺得你冇錯

但係佢都有自己嘅執着
只可以講 呢個時勢大家都好敏感好負面

過多一排睇吓佢點囉

好多人都係六四生日
或者九一一生日啦

有冇搞撚錯呀你
仲話自己黃 你男朋友真係鬧得你岩 屌你老母

知錯啦

希望啦...

一時三刻唔記得姐
樓主男友咁撚偏激，擺明係時事台出
" 屌你老母全世界同我入黎"
"場運動輸撚曬" 果D人黎

我個腦自動睇咗做質素，你唔講我都冇發現

好認真
知道咗之後連拖都唔想拖佢
食完飯直頭想嘔翻曬出嚟
諗起佢日日掂住黨鐵染曬血嘅扶手
仲要問咗佢好多次先肯講佢買咗月票，因為佢係咁講話要搭黨鐵，心諗:周圍都係巴士，你係都同我話要搭黨鐵?

你信？

對唔住 你男朋友出發點係好正義既
但佢咁樣對你只係痴左線
好幼稚

妳男朋友想以後妳生日 都唔洗錢

笑左

我911生日點算

冇是咁的

你男友似係黃衛兵喎，日日都有人死架啦，日日都有人生日，咁玩法365日都不用慶祝，講真你係當日係佢死果一分鐘默哀送花，送完 慶祝自己生日就得

我覺得你男友又過於偏激喎...
老套啲每日都有人死架啦 咁係咪每日都咁負面先
過生日≠ 忘記周梓樂同事既

做人最緊要活在當下

六四

我生日直頭64 多謝